覺唔覺hellboy2 個導演好仆街

整死公主nuala,明明佢同abe條線最touch
今日翻睇，冇冷場，仲好新鮮感

拖羅

期待新版hellboy

傳聞會拍？希望原班人馬